清潔工今日下午旺角洗衣街 搵到50汽油彈

旺角洗衣街一條後巷發現大量汽油彈，警方到場調查，多名防暴警員到場戒備。

現場是洗衣街239號旁邊一條橫巷，警方下午約3時接獲市民報案，指上址發現一批汽油彈。警員到場，將現場圍封調查。據悉，經點算後，初步證實有4箱汽油彈，每箱有10多枚，警方在場另檢獲多個空樽及仍未入樽的汽油。

涉案現場對面是界限街1號體育館，周日將作為區議會選舉投票站，警方正追查該批汽油彈的來源及使用動機。多名防暴警員到場戒備，警方到鄰近停車場取走閉路電視錄影，案件交旺角警區刑事調查隊跟進案件。

據悉，有街坊早前曾看見有私家車及客貨車停泊，有人分批將汽油彈載至上址。

小心行事

咁似六四前

佢點搵的

其實唔難

自編自導自演

流傳出去先啦